其實唔係每次鍾意人都會有回報

我好掛住你
其實我都表達得幾明顯丫
好想知其實你係因為feel到而疏遠我
定純粹覺得我煩而唔理我
你知唔知你係我第一個主動去追既人

我知我表面上唔係話對你咁好 你絕對有理由討厭我
但係 我以為我同你相處期間我已經表達出我對你既態度 係多於朋友既關係

如果一開頭我就發現我最鍾意既人一直就起身邊
結局又會唔會為此改變

多謝聽完我呻既你地

我連鍾意人都做唔到

就算自己再鍾意一直喺身邊都唔代表對方都會鍾意返自己
愛情從來都唔存在回報呢樣嘢

其實每次付出都唔一定有回報

千千萬個他 何止其一個
苦海覓良田 良田在心間

如果你鍾意既人一定要鍾意番你 人人心想事成 世界就會大亂

會唔會係未遇到咋

其實係......
愛情本身就存在好多錯配
但即管係咁 始終都會希望鍾意既人會鍾意返自己

我明明知道唔會等到 但我仲等緊佢

啱啊
至少付出咗就問心無愧......

你等咗佢幾耐啊？
佢知道嘛？

寫得好靚有意境

既然人人都可以心想事成
咁我寧願世界大亂

我鍾意咗佢就嚟一年
冇表示過 因為我知佢一直鍾意過嘅人冇我份

d人話 咩心跳加速個d 完全未試過

咁的確起現實唔係每個情況都表達到自己心意
咁你有冇設個限期俾自己
你一直等落去都唔係辦法

錯配又點
要怪就怪自己唔夠吸引力啦

咁某程度上會唔會係另一種幸福

唔好講個事實出黎啦Ching

真係懷疑過係咪gay
好彩唔係

做配角做得快唔快樂啊？

試過 冇用
等緊命中注定嗰個嚟打救我

咁巴打冇咁多嘢煩都未嘗唔係一件好事

斃在我配角都唔係